保皇黨頻頻出手沫黑寧反對派大部份DQ選舉權

今日好威收中聯辦指示出聲明沫黑
下次係咪司法碌柒郭議員
再下次就DQ反對派選舉權
但不會全滅可能學澳門留返5個位你做